export default data = [
  {
    question: "Das hause ist __________",
    gerSentence: "Das hause ist ",
    engSentence: "The house is ",
    engWord: "Small",
    optionsOne: ["Klein", "Groß"],
    optionsTwo: ["Dreckig", "Zyste"],
    correct_option: "Klein",
  },
  {
    question: "Taj Mahal ist in ____________",
    gerSentence: "Taj mahal ist in ",
    engSentence: "Taj mahal is in ",
    engWord: "India",
    optionsOne: ["Indien", "Ägypten"],
    optionsTwo: ["Columbia", "China"],
    correct_option: "Indien",
  },
  {
    question: "iPhone ist von _________",
    gerSentence: "iPhone ist von ",
    engSentence: "iPhone is from ",
    engWord: "Apple",
    optionsOne: ["Apple", "Microsoft"],
    optionsTwo: ["Samsung", "Xiaomi"],
    correct_option: "Apple",
  },
  {
    question: "PlayStation ist von  __________ ",
    gerSentence: "PlayStation ist von ",
    engSentence: "PlayStation is from ",
    engWord: "Sony",
    optionsOne: ["Sony", "XBox"],
    optionsTwo: ["Nintendo", "Sega"],
    correct_option: "Sony",
  },
  {
    question: "2020 isbekanntt  ________",
    gerSentence: "2020 isbekanntt ",
    engSentence: "2020 is known for ",
    engWord: "Covid19",
    optionsOne: ["Covid19", "Gutes Jahr"],
    optionsTwo: ["Sport", "Olympische Spiele"],
    correct_option: "Covid19",
  },
  {
    question: "Bester Spieler ist ________",
    gerSentence: "Bester Spieler ist ",
    engSentence: "Best players is ",
    engWord: "Messi",
    optionsOne: ["Messi", "Ronaldo"],
    optionsTwo: ["Neymar", "Salah"],
    correct_option: "Messi",
  },
  {
    question: "Tesla ist _________",
    gerSentence: "Tesla ist ",
    engSentence: "Tesla is ",
    engWord: "Electric",
    optionsOne: ["Elektroauto", "Diesel"],
    optionsTwo: ["Benz", "Hybrid"],
    correct_option: "Elektroauto",
  },
  {
    question: "James Arthur ist ________",
    gerSentence: "James Arthur ist ",
    engSentence: "James Arthur is ",
    engWord: "Singer",
    optionsOne: ["ein Sänger", "Darsteller"],
    optionsTwo: ["Sportler", "Treiber"],
    correct_option: "ein Sänger",
  },
  {
    question: "Sarajevo ist in ________",
    gerSentence: "Sarajevo ist in ",
    engSentence: "Sarajevo is in ",
    engWord: "Bosnia",
    optionsOne: ["Bosnien", "Kroatien"],
    optionsTwo: ["Serbien", "Slowenien"],
    correct_option: "Bosnien",
  },
  {
    question: "Al Pacino ist ein ___________",
    gerSentence: "Al Pacino ist ein ",
    engSentence: "Al Pacion is ",
    engWord: "American",
    optionsOne: ["Amerikanisch", "Deutsch"],
    optionsTwo: ["Englisch", "Italienisch"],
    correct_option: "Amerikanisch",
  },
];
